知唔知點解搞facebook page啲人咁pro

因為佢哋係專頁人士

10/10

真係架

100/10

ok

好笑

Ho ball

100000/10

1京/1

夾硬/10

呢個ok

今次唔錯

可以接受

55

正皮for樓主唔會on99話幾多頁先開估，然後個答案又低汁到死

馬哥返黎啦

9/10

啱呀

你點知

今次可以